岩先2245左右有無人搭44小巴執到兩張電話卡

我係豐景園上車 富健落車
之後發現袋褲袋兩張卡跌左
我返站頭揾過 無發現
我知應該有人執左
但會唔會做下好心交返出黎
年尾積返啲徳

兩張新卡特登買返大陸過年用
求下你呀

幾廿蚊都上來， 仲要番大陸， 祝你仆街

好心你條友幾十歲仲鳩流流就收下把口
老人家今年擺大壽先返去

兩張加埋三百唔係錢 ？
慳到咪慳

過到年先算， 支那人無一個係無辜

痴撚線
屌埋你老母
係咪現實中無存在感要可憐到係到揾 ?

豐景園行返去消防局嗰邊過河就係富健啦搭乜鳩車...

拎住部PS4
懶起上黎都無計

好衰唔衰係44
搭得44十個有九個都返大陸, 你跌兩張大陸電話卡, 正常執到都會拎黎用

我係碼頭方向架 有D上水粉嶺返工既都可能會搭既

我仲好記得我落車起身坐我旁邊個肥仔望住我
佢應該見到但無出聲

試下去青山警署問
幾年前試過搭44跌銀包
即日喺青山警署報失+搵返

感謝呀
陣間路過去報返失

年尾積返d德 呢句野真係難聽到
仲以為執到卡條友有求於你

積德無壞
向好D去諗 我又唔係好黑心叫人積陰德
只係求人做好心積福積德